成個熱門都係GME，CCTOY出嚟咬人未

我屌你個老母可唔可以唔好成版都係GME post